Минимальный результат:

	- дешифровка информации с помощью перестановки с постоянным шагом сдвига; (+)
	
	- сохранение информации в формате .txt с указанием названия и директории; (+)
	
	- классическое консольное приложение; (-)
	
Ожидаемый результат:

	- возможность зашифровывания информации c желаемым щагом сдвига; (+)
	
	- сохранение результата в формате .txt с указанием названием и дериктории; (+)
	
	- Unit тестирование; (+)
	
Продвинутый результат:

	- считывание информации из файла .docx; (+)
	
	- сохранение информации в формате .docx; (+)
	
	- приложение Windows Forms; (+)
	
Описание: оконное приложение, функции которого включают в себя открытие .txt и .docx файлов, ввод текста с клавиатуры и дальнейшее сохранение дешифрованной/зашифрованной информации.
	